[放負潑冷水] Pass左法案同贏區選一樣, 會令更多人鬆懈而少左出黎, 唔記得我地係為乜野出黎抗爭

五大訴求呀

五大!

勿忘poly手足

贏你老母

目標係普選

今晚七點，愛丁堡集會